全世界今日起蒙面做人

屌你老母
對住極權 我地唔會有半點懦弱

推